中銀紀念鈔出左價未？4萬收全餐？

有人話上面出左價，4萬收全餐！
單張收＄1800

1張1800 ?

我有5張單， 1300 一張放比你
20 號囉